\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2013}{Физхоккей}{9 класс}


Номера задач по кн. <<Сборник задач по физике для 7-9 классов
общеобразовательных учреждений>>, авт. В.И. Лукашик, Е.В. Иванова.

\textbf{Теплота:} 1002, 1004, 1007, 1016, 1019, 1023в, 1030, 1031,
1032, 1054, 1077, 1087, 1095, 1113, 1143.

\textbf{Электричество:} 1309, 1311, 1338, 1344, 1346, 1347, 1356, 1360,
1379, 1385, 1386, 1440, 1325.

\textbf{Механика:} 835, 670, 675, 679, 681, 689, 690, 706, 754, 752, 755,
753, 756, 769, 772, 795, 801, 815. 


\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
